振軍心！有無人識白警朋友一齊分享下

呢排見大家士氣有啲低落，其實有班好危既白警前線一直有幫我地
相信大家唔多唔少都識啲呢啲人有無人一齊分享下鼓勵下佢地

我老死同我由細玩到大，
14年果陣知道佢都有出黎訓左好多晚夏慤村
果時大家都對警察呢個職業好厭惡
但咁岩雨傘前考督察pass左，
為左份人工都係入左去做
呢幾年我地一直都有傾點先可以改變入面制度同風氣，但無奈唔想轉變既人太多，佢都慢慢愈黎愈灰

直到反送中我地都更加疏遠，
本來以為要失去個朋友，直到831之後九月中佢揾我食飯，先知佢一直都好辛苦仲覺得佢真係無辦法同班狗繼續做落去根本傾唔到計
但為左屋企仔女都無辦法，佢平時係狗局會同啲同事扮藍傾計，佢世界仔黎熟開都有唔少狗
知道邊啲人大約負責咩崗位
佢話我知佢一直都有比前線同事啲料比老豆揾仔，佢最熟有幾個同事原來都係黃都有偷偷地套料同爆啲狗戰術比啲手足，唔講唔知原來入面都有唔少人係黃

仆街！原來唔記得加密！
大家唔好推

保護手足
求管理員del po
陣間比狗知佢係入面好危險

靜啦

點樣先可以del po有無人教下我

唔好推

撚有白狗咩

如果咁撚多白警就唔會去到今日都冇人爆大鑊
根本就冇白警
All cops are bastards

好驚比狗見到揾到佢出黎
大家唔好推

洗鬼加密咩
班狗自己心照啦
今時今日警隊變過街老鼠
全靠班害群之馬累街坊
大把人心底不知幾想有獨立調查
係驚班爛仔狼死到隊自己友先收聲姐

唔太信

收皮啦 又想洗白

不要問 只要信
白警一定存在
they are surrounding you

靜啦 你估狗無連登ac咩
開鳩手足手機都睇撚晒

聽講入面有唔少人都唔gur有班唔守規矩既做壞個朵搞到佢地變過街老鼠

前兩日單野已經開始捉鬼
人心惶惶驚有內鬼爆佢地料搞到佢地比人麻包袋

靜

我知最少廿個前線（可能更多），做野渣流灘
追人跑但唔捉人，

追人會叫，走呀，快D走呀，而唔係唔好走呀。

依家黃警佢地圍內幫手整緊觀念
話人開始少，有D係五大訴求，有D係唔想咁快完繼續搵錢，最好繼續搞。

中高層都知，冇晒人出來就冇錢搵。

收皮啦

All cops are bastards
完

要求連仔加白狗emoji

4/10

去藍屍page玩
你要脫離同溫層